拎機去apple整問題

我部ip11爆後玻璃諗住拎翻apple 整，
未拎機之前，佢哋會吾會有後備機借比用？

巴打之前去開邊度會有？

以前HTC係有

有印象聽過可以借到代用機
但都係自己搵天才問啦

幾有趣呢個概念
你話架車因為廠方原因壞左就話有責任提供返架車比你用住先
自己整爆部電話都會有

htc 真係有。。
去到仲有野飲

apple係有，但多數話無晒

唔係借部最低容量俾你俾錢買咗先然後整完拎返自己部機再同你做退機程序咩？

爆後玻璃冇得整架
一黎就叫你俾錢換翻新機架啦

唔會借俾你
因為俾錢就拎機走得

以前有，依家唔知
iPhone 7出第一日買，十零日壞咗，拎去整話借部iPhone 6 16gb畀我

其實呢個世界好大

唔
吾